英國下次一國兩制報告係幾時？

會唔會又講有效運作

垃圾末日報告唔洗出都知講乜

上次果份都overdue左半年（1月），就快下一份（6月）， 估計係等埋美國龐貝奧份報告， 有可能英國會跟美國機。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

依家比一月形勢更惡劣

一月都唔敢出，呢份報告我好想睇佢點兜，睇英超契弟到邊個程度

兩個可能性：
1.繼續做支那契弟
2.跟美國大佬

武肺前1有好大機會，武肺死左就快十萬人後，你覺得有足夠民意比佢繼續1咩，我地國際戰線會繼續推到英國民意向2發展

係一國一制報告